【TG】召集鐘意煮野食既你

本人係孤鳩寒留學絲打所以鐘意研究煮飯之道
見成個連登都無煮飯group
想開一個tg group比大家分享下平時煮既食物同交換下食譜
諗唔到食咩煮咩都可以上谷到問!

想學

想學就入黎一齊分享

入咗gp

pish

入唔到

試下用呢條link

想入group 請用新link